有冇人知道條女係邊個(有圖)

條背心妹真係好正，好想揾佢出嚟

有冇ig

講真，樓主你如果發出黎，我真係會報警，等警察上你屋企打個轉黎判斷你有冇犯法，我係認真，唔係講緊笑，你話我報警lun，正義lun，乜都好，隨便你。

你有無想過你呢種一時之快會對當事人有幾大傷害？傳左出去人地點見人，張相仲要咁清？你地班友可能就睇得好happy，人地分分鐘就躲係屋企喊。人有時好脆弱，個女仔有乜事的話，你良心過唔過意得去？

我勸你放出黎之前三思一下，唔好受班花生友影響，呢度D人有野睇就唔會理他人感受，當中仲有成班小朋友字都未識得幾個，希望你可以作出獨立判斷，唔好助長網絡暴力，做埋晒D損人不利己的事。

P.S. 你果度我冇睇錯係黃大仙黎，要搵你住邊計下角度就知，IP 都唔洗check

無人想知

你收皮la, diu 你

首歌做乜鳩

係就係鳩咗啲，但條女真係好正啊

啲歌詞講緊邊個？

呢知界別係咪好多恩怨？

個

lm

G

右邊都幾正

我信錯咗你

鄭欣宜夠背心大波啦

我呢到都好多囡跳黎跳去